食過確診者餐廳做嘅外賣，算唔算親密接觸

員員工啱啱確診，我今個禮拜食過

記得搵黨衛軍問路返屋企

弓起...奶已根中鳥